The Carrie Liar Show

Carrie Liar 話比大家聽香港嘅真相係乜。今晚嘅收視會唔會爆燈呢？抑或係架電視被打爆先呢？

為免電視比自己打爆，我唔會睇。